★J慧中時間又到了！（81)

牙中J圖

條裙好短

4獸召集

g

三毛貓滴滴仔，痾尿冇力

LM

G

有咩暗示？

巨乳游b

pure

mean u are 2 5

香港小姐

lm

慧中跳舞

點睇香港已經痴撚晒線
商場一層裝幾十個CCTV

商場每十步一個CCTV？

原來係賣廣告

hk street=danger

你又話人G

cctv拉線 裝cam就快，但駁上電腦果part ，d IT狗通常整好耐到都整唔掂

G is 用來

有國家出手 好快

本嚟排廿六，好快第一，防讀RFID套必須包住八達通、新身份證同回支卡，買烏蠅眼鏡及1200個人面Tshirt

另外要諗點令佢失靈

老貓有冇用防RFID套? 你去邊喥call老G柒婆都知

係咪有干擾面部識別TEE

當年 郁民都鼓勵 游b參選

屌那聲綠van都加鏡頭，痴撚線

睇嚟除咗自己揸車之外，一係的士/UBer

they only know TALK ，none實戰經驗

上個post #945 #946

直接將老貓個樣同資料傳上支境 涉嫌CP

終於收到關愛基金通知4000蚊申請無效
又話有人可以搏到大霧

work咪有

dont lazy

退薪俸稅

Why not 老綜

老貓真係唔使出街

強烈要求去老貓屋企樓下光復

WHY STILL影視台 又話返CC台

佢冇向我哋申請不反對搬post通知書

lihkg女

又燃起了

老貓覺得when can back

今朝去中環HSBC, 好多黑C肉C

4獸rich都冇用，限制提款

應該每曰限提$100

憂擾亂金融中心 張華峰倡規管「亂提款」

點睇香港政府同支那政府遊行數據互享

可能never

4獸用CREDIT CARD

全民 糯米卷 不是夢

no credit card anymore

4獸有CREDIT
老貓冇

因為到時限制轉帳，冇人會在香港推出credit card

立法

所有在港$只可買一手1478

其他交易一律處死（參考強制換軍票）

早就估到，其實家陣港共係傀儡

why U so evil

me參考 日軍only

they are正義的

支那人沒有一個是無辜的jpg

老貓 你點解上左咁多年網仲係咁ON9

無法解釋

老猫

記住你嘅根喺支那

你是支那人.jpg

會唔會再狙擊老貓10年?

老猫你call咗g how many yrs?

喺深水埗福仁地下最多廢老塞嗰間賣電子嘢嘅，買咗防RFID套，好過錫紙包住，方便啲，3蚊個，買夠10個

老貓要嘅可以面交

測試過真係得嘅

我10年前已係高登SEND PM狙擊老貓

正義之舉

本嚟八達通唔入套嘅一向，根據呢幾日觀察之後，唔得，好多新鏡頭係有讀RFID功能，唔對路

老貓一定係五毛

香港大難當前，佢竟然仲係咁膠

係正義行為

老貓 = evil

y no reply

通常只有大陸出世的人先不斷強調自己不是支那

老貓 = #ChiNazi

似

老貓算唔算係我喺公園見到嘅廢老，佢哋通常窮閪嚟，一講支那容光煥發，唔知以為佢有錢分嘅，夜晚走去福利社食18蚊牒飯

每次見到就諗起老貓

似

仲要個個大肚腩

slave 覺得自己 is master

生物學找不到如此弱智行為

【偷聽特攻隊】公園裏的叔叔嬸嬸 每日傾啲乜？
其中一個阿伯同另一個阿伯嘈 話我大把錢 我而家返屋企拎10萬蚊比你睇 你有冇呀

通常幾條廢老互吹支那，講到天下無敵，問佢點解唔返去住，佢老味話醫療費貴 講到深圳上海超越香港

廢老口裡說不，身體卻很誠實

1:49

老貓唔怪得喺公園冇地位

老猫比十蚊利是啲大媽

所以冇咩面子

老貓

老貓對腳震過貓王

等睇GIF

點睇黑警上連登自己留言自己CAP返圖拎上記者會講

好似柏金信咁

狗當然柒過人

另外巨乳叫你啲fd喺6月到依家被狗抄過牌嘅，唔好去支境，資料比咗深圳

老猫又去咗海心公園抽大媽水

喺嗰度震緊對腳

呢個時候仲上支真係自己送中

巨乳好似都習咗名

我now都唔敢上

老貓返陸豐冇事

佢部電話上面都係護旗POST

老貓念念有詞嘅荒島就係陸豐

支那内聯網 = 網絡荒島

老猫最近出gif密咗

又出GIF 老貓跟唔上狙擊速度

老貓 is weak

老貓係咪拍學生去左靚坐想偷拍學生妹？

老貓中學時期係讀男女校？

老貓讀勞工子弟中學

搵到老貓小學相

英駐港領館港籍僱員Simon Cheng因嫖妓在深圳被拘

蓋老母

共匪屈字堆

老猫小學時係文革時代

佢小2已經做紅小兵批鬥老師

stop 誣衊4獸

老貓又認同中共所為

chi na love dirty g

高級少少既公安男人來,純正北佬樣,

一來第一句就惡鳩我:''你給我老實點,不然我可以跟你耗十五天''

當下我內心好撚嬲但都強顏歡笑同佢講我來辦公既,點點點.

佢話我部電話乾淨得太離譜,係咪做左d咩唔見得光既事,心虛所以del曬.

佢不斷恐嚇式咁叫我誠實交代,不斷用語言辱罵鬧我地依代係反骨仔,港毒乜乜.

不如我同大家講下依家過大陸關係點

u 2

FWD from xcoat

Need 皇天擊殺

老貓警告你聽日係拖手, 唔係去玩人型蜈蚣

cap到圖點解唔即時cap? fuck老貓

老貓need fire

出黑𣄃警告老貓, 請立即post圖

游b?

從來一個仙都冇捐過！me英明！

出camp
Back to Norma for 3day

話說有件69被抄嘅前排上咗上海竟然冇事

係

天主教男校

好在我撇咗大6條女
唔駛上去了

比father攪過

又有

1.香港警察絕對有將香港人資料移交比內地公安，我同手足唔同一般過深圳關個種查手機，我地係俾十幾個公安又國家安全乜鬼調查人員判問，查手機查電腦就例牌，最後係被視為影響國家安全不允許入境(好彩冇送入教育營)。
最後我同手足係飛機上先有共識，雖然我地均屬愛黨愛國愛港人士，但69夜晚咁岩經過灣仔舊警署，被視為示威人士與另外300位未威人士一同留名登記。
所以我地兩個應該係自69以來，被捕/被登記人士入境內地嘅白老鼠。

2.扣查過程，因為唔係一般過深圳查手機，除底褲搜身、打手指毛、俾人盤問，不過主要係精神折磨，肉體上就冇乜做過咩。(到夜晚換左更 d支那公安都幾好人，好過d香港警犬)
全程我係冇得用手機，做乜都唔得除左坐。佢地用左超過7個鐘15個人去輪姦我部電話電腦，可以話仼何資料，冇關痛癢嘅都會睇同mark低。

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔

why know

father fuck ur ass

好人好姐 做乜去支國

老貓原來係喇沙仔

屋企開連鎖店

鐵膠+巴膠+175膠

U say

老貓yale讀神學

fact checked

why游b 咁熟？

明天 灣仔毒撚節

去支那平安裝

老貓又去買c in寫珍

我早2日過羅湖見黑布檢查位無左

老貓有冇10點係窗口大叫我面屌巴士？

3毛confirmed

撈過

唔怪得老貓出出入入陸豐冇問題

而家嘅電腦展，俾錢入場睇散死貨，不了

出街=暴動罪

今年真係無咩野想換, 換個美金最實際

咁4獸又唔驚，你估你咁冇膽咩

係電腦展而家唔會平過平時幾多，隨時貴過，平嘅9成係死貨，冇好嘢

6.9嗰日上午去尖沙咀音響展，係入面買咗個lightning dac／amp for ios，420蚊仲話會場價，屌佢老味一星期後係福仁見到賣399

而家reply你呢部laptop，2014年4月用到而家 點解咁記得？就係部腦裝嘅係 XUbuntu Linux 14.04，部嘢買返嚟時冇OS嘅 自己裝OS

狙擊老貓夠晒用，又唔係打機嘅

港救護員遭公安扣22小時 換囚衣鎖手銬 逼簽悔過書「不再傷國家感情」

我都簽過悔過書, 即場叫你寫仲罰左500
好多字都唔識寫佢叫你是但寫啦

老貓手機咁多游B圖，有機會打靶

我仲有部全球第一部linux pda, 係sharp出, 仲有一部apple既newton, 家下拎出去當古董賣應該仲值個錢

老貓忽然冇負皮，唔通啱啱過支境關塔咗？

咁多CP圖，巴士圖個袋帶條死氣喉，要打靶

safe

長輩圖

你幾耐冇出街

是否好似日軍d XX集中營咁 拷問

灌滾水、吊飛機.....

OS裡面嘅桌面圖

注射鼠疫針、做各類人體實驗

香港人遲早個個不出街

你三餐點解決

估唔到老貓未rip, 我個router rip咗，更新完冇咗wifi同usb功能，boot 唔到，硬件問題，要等陣去買個新嘅

Losing money

老貓食屎可以頂一年

叫mother cook

老猫 is 不孝

仆你個街 一個星期轉晒風向 講緊香港D仆街企業
無端端吹起陣篤灰風氣
屌你老母支那真係世界第一邪惡國家

老貓祖國係咁

buy 華為

支那越來越似 以前昭和系 幪面超人d敵方組織

日本神預言

never do any 硬件firmware更新

死率達60%

試著說 pure

WHY SO EARLY

生產迦想你比錢換機

d代理自己公司up firmware都成日死，何況係客

除非好似game console d大路嘢，一死就大把人嘈

pure and ture g

老猫點睇個市升

Synology

升少少 維穩only

根本trap

因為香港差不多所有isp 機房，梗有一件 華為equip 根本冇得避

突發
收風1478有可能生產新姜集中營攝像鏡頭
會比美帝制裁

回購=有信心

點睇有手足話係羅湖關口被強制抽血 有冇人懷疑過D針頭有傳染病

why 游b 咁耐都唔透露獄中30日的任何嘢？

1993試過，要俾$100，俾佢地咭，傳有d人染左AIDS，後來無端端取消左

羞恥PLAY

FAKE增持
REAL走貨

Change 咗人
Say many time

drop to 0

供股再供股再drop to 0

X2

最慘係老貓依然要為蟹貨比倉租之類的COST

簡直係DROP TO 負數

u are 2 5

游B IS AV STYLE
慧中TRUE+PURE

真人呢？

yes

上次東周刊話佢公廁

一睇就知FAKE NEWS

今晚人鍊，應該最多呢d人

why post 自己 photo

牙中 mk 有圖有真相

游b 冇圖冇真相

東周 = 煙仔何company

u trust?

10000%

今晚場人鍊 又會變成日本AV公司題材

點解now大時大非

you 仲 only think 色情事物?

Lihkg仔 too

諗起隻手仔俾班毒撚掂過就京京

有返工返學的人
是適當的宣洩

yes

u have no q to 宣洩

work

work

work

老貓再9UP 4獸會將你送中

老解、子彈....都唔怕，只怕拖手

毒撚個樣（不用做任何嘢）已經比核彈可怕千倍

U are不願面對現實嘅chi na pig

Bear home

準備約女女去人鏈

SM中？

點解你思想咁污穢

貨倉c9?

X100

reply me mow

會計師涉圖燒警署 高院准保釋

老貓點解

4獸點睇葡萄牙買440萬樓就可以移民

你去嗎

啃老

西九站最近

該國可否bt / watch pornhub?

who give you food?
your master?

考完葡文試可以入籍

老嘢

又FREE又懶既國家 理想國度

點解你父母仲肯比飯你食
如果係我，一早踢你出街

2年留14日?

只要政府連續派4千年4k

你就夠錢移民

why
你完全冇經濟貢獻

點解你幾十歲人仲咁膠

會計師涉圖燒警署 高院准保釋

老貓點睇

老貓智力有事

work就唔膠，lazy就膠

slave dna確認

all money to 差餉

屌 真係學定葡文

work=

老猫喺其他人拚博時only 打 j

so 佢而家咁 poor

蓋清想去葡萄牙？

娶返個澳門妹?

希臘220萬全家移民，唔使居留，一樣買樓，照入歐洲

work = 有錢移民

冇語言要求

突發2pm 陳淑莊記者會 揭女示威者警署被凌辱

蓋老闆想走佬?

其他地方點嘔幾千萬cash

居歐定居希權

關島50萬美金投資移民，5年後直接拎綠卡去美國，據報就快加價

有冇d英文國家又唔太窮

馬爾他

盧森堡
安道爾嗰d都識english

希臘護照可以自由進入歐洲，歐盟成員國，經濟唔得賣護照，香港葉X鄧律師行有免費講座之類

歐盟真係比呢d國家拖後腳

我想去台灣，可惜老虎唔願走，日日都話冇事冇事

最驚台灣自願支化。。。

X3

我唔驚呢樣。

老貓錢又冇技術又冇 只可以乖乖地做順民
訓覺時發下日本夢is ok

邊個似slave啲呢可?

老貓，就算四獸移咗民，都一樣會狙擊U。

無論天涯海角

到時佢做護旗手

ig twitter fb到時有新tag #FuckOldCat

日本搞生意開食，有永居，老貓連幾十萬都冇，做條毛日本人

cant cap

sleep

no lazy work

No lazy!!!!!!

日本根本唔會收留老貓呢類窮鬼，請佢去日本食咩

老貓仲要lazy
唔係都可以做7仔扮下日本人

日本啲蝻有用過老貓

蝻都have job

No job. No life
Old cat is meaningless

waiting for dead everyday

x2

香港收租 係歐豬國應該過到中產生活掛

no

所有在港物業充公，以支援老綜人士

完全冇人提 今日毒撚節開幕

IT狗散貨場

老貓有冇三高？

eat too much 糯米卷

WHY 1478 DROP SO MANY , 175 RISE

testing

點解你要扮日本人

只有你提

可能前世影響

175 no rise

no

上世係支那人？

［整理］女被捕者被迫脫光衣物搜身凌辱

游b 經歷？

Why

大是大非咪9up啦

dont know

【電腦節2019】場面冷清入場不需排隊

HK No IT

only u will go

老貓係舊登有冇做過每月之星？

有一輪 月月做

後來 多左 其他膠人 不用做

小蟲奈奈

賭撚似 鄭若華

happy姐好似已經rip左

need 有熟人幫你管理，租客整乜整物，唔租之類，一就比管理公司做

老猫最掛住邊個舊登member?

小美人

老貓only j小美麗同女夜鬼

老貓比女夜鬼搞過

老貓準備出去拖手仔未？

find this chain

老貓ready

cant cap

no ready

y?

散死貨

扮巴膠

小心！要帶口罩！有狗坐巴士車頭全程影住

老貓有冇出街做人鏈

老貓點睇，好多女仔都有出

多=/=can touch

no

want sleep

你條三毛收皮啦

壽終正寢啦你

Fwd from xcoat

sleep都有罪？

你這個法西斯jpg

very old

u sleep too much

老貓jail soon

Don’t mess with 4獸

無線即日解僱20名員工 稱受市場不穩拖累

On9

Trump高呼不需要中國！「命令」美企尋找替代品

4獸高呼不要老貓，尋找三色貓取代，老貓rip

以後林鄭媽媽派樹皮俾老貓食, 可以重回食樹皮懷念過去

我地依然可大魚大肉

食到老貓屎都冇得痾

點解老貓可以每日訓咁多？就算放假都係訓6個鐘就醒左

rich死得更慘

no mtr today

have big ball

裝假狗

老貓why so early?

老貓點睇mtr

巨乳happy(巴膠）

佢唔出街冇影響

老猫有冇去電腦節?

可能好似直通車咁，突然停駛30年

wanchai高危 不了

而且要fee

why U屈巨乳巴膠? 明明你先係巴膠

4獸請，可以坐巴士去

no屈

巨乳係 高汁巴膠

U R 低汁

i am not巴膠，不存在 高低汁

老貓晏晝有冇時間? 本post各路人馬想送部PS4 pro比U, 出嚟見面交收

你肯出我包你入場費+來回的士錢

係，U係鐵膠，有時會搞錯

搵架UBER接佢都得

STILL LOW 汁

我私人送game，任佢揀

老猫

睇下我哋對you幾好?

only ur mother give u money

we r 你再生父母

跟

香港出街=玩命

去愛民邨麥記交收?

始終最愛sleep

黃埔

老貓連PS4都冇玩過，太落後，古代支鬼

ok
when?

no $

Pig

危險 不了

and no TV

only one tv@home

if play mom no watch tv

we are good ppl

1478星期一

evil

why say so

0.16 soon

全民老綜不是夢

雲佩斯警告：國泰只是個開始，小心你份工！

rich never die such as 4獸

有樓收租都夠頂3幾年嘅

d人唔俾租，仲長霸埋 不是夢

（dont say any LAW ，hk no law)

說好的 lihkg仔 一打十 個個180cm以上、50k月薪以上

白衫人永久免租，業主無權過問

why you 咁黑心

先交十年租

又話黃埔

can give you

我哋有其他外幣

支幣？

USD JPY Gold

老貓我哋對you咁好

why always curse?

老貓忘恩負義

支那畜反骨仔dna

he is pk dna

老貓點睇我換咗router, BT 5GB file十分鐘搞掂

老貓點睇KT封站

老貓沒影響，資深巴膠坐開巴士

老貓要坐車頭扮diver

是巨乳

龜0膏堅揪
好得勁快

巨乳真身

老貓第一次叫雞幾多歲？ 一定要回答問題

141 secret

話說原來真係有燒壞腦嘅傻閪
條友話睇唔起和理非剩撐勇武
但係問佢又話自己上唔到前
懷疑撞到純種cc台傻鳩

keyboard fighter

On9過老貓
搞到都唔想理佢

蓋老母

以後唔好再叫警察做狗！！

On9過老貓嘅絕對罕見

老貓即刻過黎觀塘廣場, 送ps4 +多4仔4仔俾你點話

請埋佢叫雞都ok

請埋佢去九龍灣巴士廠屌巴士都ok

巨乳表示

聽講老猫only love 熱狗

連巴士都要老閪殼

老貓出嚟私人買條死氣喉送比U.

佢考古佬，所以love熱狗巴士同老閪殼

老貓又話唔出街, 原來去左廣播道

相已cap, 請自首

離開九龍灣了 差d中暑

dllmcls

為期3年的多功能智慧燈柱試驗計劃上月底展開，首階段在觀塘和啟德發展區有50支燈柱啟動，整個項目花費約2億7200萬元。

避難去咗打波
點知打波都食到

立場=ghost

立場遺失載有部分贊助人 個人資料的手提電腦

深水埗欽州街見啲狗前後包炒

唔知啲巴走唔走切

中同被捕

電腦節

好似見到眾志女

跪地鐵囡囡

被捕啲人越嚟越fd
好驚下個到啲老死

where arrest?

Wts

少啲出去衝吧

佢和理非嚟
印象唔認同勇武

vicf rip

大陸越半免費 VPN 服務，其實由中國政府提供！？

her?

預左。 支那所有破官方禁令野既後門都係自己友出

可能收錢果d vpn都係

支那基本上係政府全面監控晒所有蝗蟲一舉一動

老貓有冇用VPN

冇

要錢，又會阻慢bt速度

如果連仔開vpn可能比較可靠

只bt /pornhub，開來冇乜作用

u BT =jail soon

bt use magnet link now

類似bitcoin

ISP know u bt what

思覺老師都清醒過老貓

我自己起server

老貓rip

yes

leg 好白滑

諗起老貓之前有意無意吹奏淘佬，踩香港腦場，而家睇番轉頭，老貓唔係港奸就係三毛

係真香港人嘅話唔會用淘佬

呢排又睇下d支那膽機, 平左1半散貨

8月音響展都特價散貨中，支鬼產品中我只認為音響類headfi類係真正有心機做嘅產品，亦都有部份廠商擺脫抄襲線路，出到自己嘅嘢

平嘅買嚟玩吓無妨，裡面嘅料多數入口貨

老貓die soon

老貓係香港政研會成員

代表巴膠界

一班巨乳

d示威者都係淘寶買頭盔、裝備

新屋嶺？

Is u

Why so early

［突發］一點半起封葵芳至荃灣 及西鐵荃灣西站！

Bus又贏，高汁巨乳表示

U still support 黨鐵？

no

i dont go street

你住新屋嶺？

bullshit, 台灣供應，淘佬唔賣，賣你都驚，黑警可以追蹤

5 日前 · 反送中抗議民眾使用的頭盔、口罩等裝備，已被電商平台列為「敏感物品」。（中央社資料照片）. 圖為杭州淘寶辦公室。（路透資料照片）. 在香港登入阿里巴巴集團旗下淘寶這類的電子商務平台，搜尋遮陽傘

台灣

聲援香港「反送中」！在台港生一晚募集近200頂安全帽

另外有香港人喺台灣買頭盔同豬咀，亦有台灣教會幫手，老貓大是大非仲係吹奏淘佬

你係三毛定港奸？

確認老貓係巴膠港奸，只要俾條死氣喉佢，就bullshit帶風向，抹黑香港人

明明U係巴膠，咪屈巨乳

老猫係陸豐巴膠it dog

fact checked

what is this

老貓去財經台開膠post又被人屌

★d人成日話買樓收租，如果對方唔交租 可以點？

老貓撳錯正皮比我

U hack my ac

老貓索性non stop 正皮us啦
反正cant see

撤回

x3

u need 正皮 us

會有良心責罰

有良心就還錢比老母

老貓今日去荃灣請你叫g, 包埋你的士錢

荃灣g 今日可能close

老貓點睇我打算申請何文田遊行
引狗去愛民放蛋

why not 游b home

點睇麥記比6折黑警

支那公司派返福利俾 支那支持者

你邊有良心

X4

老貓點睇網上傳共匪印假美金?

點睇而家保安先最惡 有權唔比業主入樓

$37.5 is the power

$0 is most power

老貓點睇個兩部滴滴仔

抄襲日本攻支時代d謀略

老貓係1號, 荃灣有2，3號

bad bus

早排2架bus J too much示範

4獸

1，2，3，4

咪開臨時業主大會趕保安公司走

they are白衫
cant fire

D廢老成世人都未試過咁威 共產黨代言人咁

未來香港（元朝）

一級 支官/高官
二級 白衫/老綜人士
三級 富人
四級 黑衫/供樓人士/返工人士

五級 賤民(老貓)

如果 調景嶺班廢老未死，肯定會有廢老浴血戰

六級 lihkg 4獸

見到上一級 必需 90度敬禮

4獸is權貴

冇PS4嘅冇可能高級過4獸

等U rip咗4獸開老貓治喪委員會一定會做呢個動作

都快㗎啦

我呢喥保安公司每兩年一次合約，之後重新落標，由業主大會投票決定

麗晶花園嘅保安公司係咪on9嘅，佢知唔知係業主出糧俾佢哋? 佢以為係狗?

其實嚴重失職可以開業主大會扣payment,嚴重可以解約要求賠償

公屋保安冇得講，房屋署俾錢，所以公屋從來都係舉吓手保安就開門，自出自入嘅

老貓住緊嘅愛民邨就係咁

利申: 去過伏老貓

No

白衫=一級蒙古人 大曬

老貓，咁多監控嘢，U有冇用防RFID套或者銀包?

我啱啱訂咗個bellroy防rfid銀包，而家用緊防rfid套包住八達通各樣

未來老貓落街，去過邊喥港共清楚晒 die soon

錫紙 朱古力有

之前我用錫紙，太麻煩包嚟包去，買咗防rfid套，3蚊個

why no游b 選項？

【公投】女神像設計定案投票

Out哂，根本唔想睇

明天跌20000點不是夢

突發，開真槍

而家深圳關口拆晒黑幕？

唔知

今日d人話冇晒

no need

因為 即時

老貓，四獸舉起黑旗警告U，再搞事就會狙擊U

會唔會媒體報道上到國際關係？北京機場連鬼佬記者都搞，twitter傳到全世界都知，個記者現身說法

U & 奶波魔魔下場

話說奶波魔魔bam咗之後，老貓有冇見過佢？係咪去咗跌吉？

支鬼根本比美國揸住春袋

why U always want 股市跌？ 1478咪又係跌

攬炒

可能禁止幾間支鬼銀行使用SWIFT結算美元，最大機會係同北泡洗錢嗰幾間

攬炒rich仍然係rich，窮撚如U繼續窮撚

just like大日本

老貓正一傻鳩，以為攬炒4獸就同佢一樣要食糯米卷

老貓、四獸黑旗警告U、咪扮日本人，U係福建支鬼

Hsbc鬼頭驚被制裁

老貓是日本城鄉音店員level

老貓日常

咁就唔知？hsbc唔敢幫北泡洗錢啩？之前被美帝罰唔少錢

佢做part time志在𥄫鄉音阿姐換衫

老貓stop扮日本人

唔好再侮辱日本

荃灣手足認真有義氣 人少少都敢拆二坡坊報仇

X2 老貓正敗類

日本都未去過

未bam老貓，證明連仔清理三毛account未夠肉緊，老貓潛伏喺連登咁耐，最近先露底，被四獸揭發係鬼

老貓跳舞，特別古怪、巴膠特色

老貓，深水埗而家咩情況

All 141 no work

老貓：落雨冇街邊老G over

老貓 is g worm

give老貓只會偷偷負皮

老貓拎乜嘢護照？

佢冇護照

is u

老貓拎行街紙

咁冇可能係日本人，但佢三幾日就假冒大和民族

張超雄啲fd

老貓話自己係日本人，唔知佢有冇睇過呢本漫畫？

佢睇港漂教室

漂流教室確實極其超前，當年已經講緊環境保護呢個概念，大多數現今嘅環保撚根本唔識

老貓，我睇過呢堆日本漫畫

海商王、淚眼煞星、恐怖新聞、漂流教室、愛與城、城市獵人、課長島耕作、東京愛的故事。。。仲有啲唔記得名

U有冇睇過？

剩係有睇島耕作 同城市獵人

而家紙版冇，網上免費版仲有好多

AV

有無睇池上聖堂教父

連登原來有好多支那人mon post，入嚟同支那人打招呼

老貓點解仲未訓

係咪U帶路？

又成千點 老貓又去財經台搞事

1478 DROP SO MANY

一起身就跑過去

支那狗ON99亮劍 TRUMP認真嬲

老貓以為佢可以冇事

似

可能十一點就上水

呢鑊侵玩真嘅。已經搵到日本食大豆農產品，穩定票倉之後，等FED減息大棍打共匪

老貓不願面對既現實 4獸一早清晒倉睇支爆 係老貓死攬住隻1478打飛機

老貓未喺財經台蒲頭，未瞓醒或者rip咗，後者機會高

請假四日
Need ocamp

play得happy啲

唔明仲有廢老做人仔定期嘅，完全白痴

上個月將40萬人仔係找換店換港紙時, 同個廢老吹左2句, 佢講自己間廠俾共產黨呃左, 但佢又係找換店換幾千上去玩, 跟住又balabala講上面發展幾好

0.9

老貓性格

老貓一樣咁on9

6.89時冇去開2倍沽空冥幣ETF，嘥咗，長擺必贏

狙擊老貓交比我哋，專心玩

drop to 0

rich die soon

rich need die

呢個post除咗U，我哋有usd、英鎊、日元各樣，U得冥幣，die soon

機票錢都冇
著草都冇錢

u use all $ to call g

出嚟我俾1嚿水美金U，面交兼請食飯

佢會返去大灣區

u only have money to call old g (40+)

老猫唔好再狙擊rich

ur 4k都係our稅金give u

老貓不願面對

feel sick

sleep

WHY 唔去財經台推POST

no lazy cap圖

沙田呢個區真係好癲 佢地真係受夠左自由行

美金世界通行，1嚿水可以買好多糯米卷

屯門都多喎，不過冥幣匯率繼續跌，會越嚟越少自由行

★大讚荃灣如天府之國！斬人屬個別事件 買樓者毋須考慮

突然醒左，天父有啟示

Zero近了，rich定當變poor

映日灣大賣 面對現實?老貓：不了

Have time will上水

Pound of my community

u go to 上水 找大媽

buy house=buy jail

麗晶花園兩居民被控擾亂公眾秩序

個別例子

will all soon

映日灣次輪216伙即日沽清

社會運動持續，但無阻新盤銷情。億京荃灣映日灣繼首輪354伙即日全數沽清後，今日次輪發售的216個單位，同樣即日全部售罄，即兩輪合共沽出570伙。

dont 打飛機

then poor and lazy 會餓 die

rubbish post

中国护照

四獸 never die

老貓點睇有人話搭MTR跳閘

no approve

work work work

by bus

u are Bus plastic confirmed

請停止干預四獸內務事務

巨乳teach me

老貓，四獸嚴厲譴責你對四獸內政說三道四

老貓是要管制的

對老貓發動制裁，考慮對糯米卷加徵100%關稅

老貓點睇支國準備宣佈貿易戰勝利

need

老猫祖国又然

老貓做咩負評，我講事實

western union

say many time, u are chi na man，not japanese

轉頭又叫另一條友講其他

帝吧廢青又mon post啦，入嚟同佢哋打聲招呼～

u r 帝吧 admin 之一

巨乳need die

成街ocamp撚睇見就火滾

今日D CAP圖呢臭貓

wait xcoat條友cap

xcoat duty, not me

佢出埋你份糧好唔好

人地叫XOCAT 唔係XCOAT

老貓點睇跌少左

no lazy!

work!

四獸有出糧畀你架

hk tomorrow

great trap

★買樓？】裁判官：雖然兩人雖然是麗晶花園居民，但不准在管業處十公尺範圍停留

驚唔驚下個到你

老貓有cp案底

唔可以出現喺小學同幼稚園範圍

老貓燈左三百幾點

me no buy hk house

no

會突然有一日，all stock充公，all $0

因為你窮姐

麗晶花園業主一夜變窮

你有錢買樓？

老貓有4000蚊. 可以買到1/4塊階磚.

老猫你咁黑心

會有報應的

你有好多1478

Most girl

U are not our company

why u still here

Lihkg仔準備批鬥Ocamp撚，die soon

成街ocamp撚睇見就火滾

成街ocamp撚睇見就火滾

成街ocamp撚睇見就火滾

你喺鄉下有冇做過紅衛兵

hk 97前no 紅荳冰

cheater!

u said ur hometown is japan!

我畢左業好多年啦 老貓係咪有白內障

果種叫智障似d

老貓，樂觀蛇出post，U要拜讀學嘢

香港人是新黑5類, 是高危人種, 你地小心, 不要番中国

佢會被雷劈

買紙紮嘅，到時四獸燒落去比佢

支鬼反美反日反法 過一排又咪去人地國家

但佢話港人上去比人攪真係唔奇

me say巨乳

why 負皮呀老猫

why u 針對巨乳always? 求愛不遂？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢係較早期 入侵 J游b post的人

now he no j yau b anymore

u need stop

u quote me

手殘貓quote 錯

自稱靚女

手震

瘋狂打J後果

係茶記食緊飯 有個疑似老貓同類話示威者周圍搶野 佢比示威者搶左幾百萬

郁民曾經叫佢參加Miss hk,有返咁上下

會唔會就係老貓？

老貓出嚟同本post所有人見面，送U PS4 + games，額外送多1嚿水美金，點睇？

no

危險

香港出街=腳踏一半棺材

你本來就係棺材入面, 請不要做喪屍嚇人

加送巴士模型

同本post嘅人見面之後，你會rich

會唔會喺我哋面前忽然除褲

老貓有冇用長者八達通

佢差幾年先得，不過偷用媽媽嗰張

老貓呢段時間失蹤，會唔會去裝阿婆沖涼兼偷底褲？

巨乳--->

老貓中學時有冇記過缺點大過之類？

留堂

係咪上堂打j?

4獸點睇林鄭諗緊咩
商會+保皇黨一致意見叫佢回應2個訴求 佢堅決拒絕任何一項
個真誠對話黎做咩...
英國都話要加入制裁港狗官 林鄭副家產應該ALL IN左係英國
林鄭係咪比中共用刀航住頸

莫非真係中共某派騎劫佢攪事?

但有信心可以拖到不了了之?

柒婆已經仇恨香港人成狂，佢嘅心態係

if I burn, Hong Kong burn with me

習狗死不認衰係鬥爭問題，一旦認衰就係佢嘅「線路」徹底錯誤，當然而家都係，咪睇支共港共係咪想冧檔

is U

林鄭真係放低一切利益同香港人鬥到盡

英國嘅樓佢老公賣咗，去咗北京做教授兼買樓，仲有其他投資，柒婆一心做滿任期去北京退休嘅，呢啲投名狀同人質嚟，唔係點撈特狗？

7婆本身係689年代講明退休+返去生活最開心既英國

屌啦星 支共要你做特首你就要做

佢認為自己為香港好，但全香港人反佢，所以佢係想攬炒嘅，而家要睇美帝逼唔逼到習狗人道處理香港問題，呢個係習狗要做嘅投名狀，口噏噏冇嘢做唔會有得傾貿易戰，屌你老味任何協議都係歷史文件，簽冇用唔做嘅話，所以佢唔諗掂香港問題，委內瑞拉之路等緊支共

習總舊年稱帝心雄得好交關 我唔信佢個位咁硬
大把元老搵少左錢 心入面嬲緊

柒婆權力欲好重，呢啲人唔會甘心歸於平淡，不過支共搞唔掂嘅話，突然休假旅行遇上「意外身亡」或「自殺」係唔奇嘅事

呢個係支共最好方式落台降溫，共匪幹部經常自殺或者意外身亡㗎喇，冇乜值得奇怪

憂鬱症
佢性格咁好強有抑鬱病其實唔奇

海航主席咁 去旅遊影相差錯腳跌死.

係咪最好方式呢？又唔係冇用過

清官仲恐怖過貪官的道理

其實雜種老豆應該唔算勁
高崗嗰派好早就失勢

點睇？

中銀疑監察示威者戶口?

NEVER USE BOC

似係嚇鳩D人DRAW中資銀行錢走手法

我都冇用支鬼銀行，得hsbc、恆生同新開嘅citibank

老貓大撚鑊，資料直送支鬼

die soon

老猫仲開過南洋 集友

點都唔好擺支鬼銀行，傳說中嘅「沉船計劃」其中一部份，係支共差唔多冧檔之時，會轉走所有金融系統嘅錢、銀行、支那寶、微信支付及證券行兼會銷毀所有金融數據，非常有可能嘅事

老貓為左10蚊優惠券裝晒支那寶將自己銀行戶口綑綁

老貓呢條友真係典型支鬼DNA，有奶便是娘，有嚿骨頭咬吓就搖頭擺尾汪汪叫

典型窮鬼性格
賺粒糖輸間廠

黎緊港鐵跳閘活動 老貓一定會參加 但仍唔會跳 只會捐過去

全民兩蚊八達通如何？

練不合作既膽量 由2蚊起又好 直接跳都好
比人周到代價只係罰5舊

如果全民兩蚊八達通，人多做冇得拉的，最終會取消廢老兩蚊優惠，同一時間對付廢老之餘，亦可以令部份廢老反水狗鐵

個個人都咁做冇得周嘅，試吓幾百人同時入閘拉得邊個

不過黨鐵始終係靠炒樓維皮 票務收入少左唔會死

最少有機會打擊廢老

如果幾百人用兩蚊入閘，唔通叫畜龍？

太多守法香港人

輕鐵大把人唔買飛

黨鐵嘅閘，唔使跳大力撞過去就得，一樣過到

利申： 年輕時試過

會爛

識左d壞人，仲記得有4個

有個成日J死氣喉，有個成日J tvb 婦女新姿
有個成日call g 有個超on9

7-11、OK之類有得賣旅遊版八達通，39蚊，同八達通一樣，不過冇登記資料嘅，買完冇面值要入錢

我考慮緊用呢款，反正普通八達通都要擺低50按金，呢款旅遊八達通冇得追蹤係變個

話時話老黑咁樣比勇武掃場

好無面喎

遲早比啲同鄉會組織搶埋啲生意

呢款唔得，三條棍嗰款

why so early

尻硬蛇
三色貓
奶波
禿伯

係咪奶波魔魔、三色貓、鳩硬蛇同U自己？

wrong

少少印象

巨X
雀
黨衞軍
有個得英文名

定係4個都係老猫分裂的人格

all match his personality

吊那星 少人跳變成落單

屌那星今朝荔景有人狗鐵職員偷偷地伏人

巨雀

巨喉

佢地會係每次示威後伏人 所以要特別小心離開

聽講奶波魔魔同老貓是中學classmate

they are 新移民20歲仲f3

講真我覺得係時候要攪啲社區民團
為自保都要

仲有一招嘅，之前羅湖落上水好多支鬼咁做，一見有人入閘貼到實一齊過，屌佢老味幾年前我就開踭打柒咗條支鬼一嘢

咁撚ON9 同佢有親咩

老貓有冇十點咆哮 琴晚好多人

你牙簽仔屌巨喉把鬼

屌佢老味幾十蚊一程喎，貼住前面嘅人過職員唔會睇得到，由其排隊人多時，而家就少咗，幾年前出入羅湖都有人咁做，有啲過咗閘會講唔好意思

可以學波蘭人當年嗰隻，全港敲碗敲鑊和理非抗議

港共的確唔敢講智慧燈 林鄭唔敢回應 九龍灣急急維修
紅綠燈被破壞都等左幾日 反而碌燈咁緊張

老貓，嚴重警告U，4獸黑旗已出，勿做謠言誹謗4獸，做fake news，否則後果自負

眾志d女？

（未FC) 聲稱有女示威者被強姦

6c letter ready

all J牙中？

譚惠珠：年輕人只看連登不看港澳辦

u love 湯渣 d信？

今年 毒撚節 無聲無息地rip

老貓唔好bullshit，U幾耐冇cap過圖？今個星期做番好啲

that is cp letter

only u love

散貨場，得鳩閒比錢去

U睇開CCTVporn

懷疑連登得老貓知有電腦節 日日係度講

條撚樣做打手

831驚唔驚唔夠人 始終有人返6日

似

老1貓身上流住it狗的血

老貓day dya watch 支那劇

乜乜知否

y 唔認?
you成日搶答it question

唔會吧，民陣搞嘅下午開始，好多人收咗工，5日半，返六日嘅老貓呢類廢老，放唔放假都唔會嚟

日薪唔返半日工亦冇乜所謂，零售旅遊業大把放緊冇薪假

民陣嘅我全部都會去，除非有個人原因有重要事先唔出席

示威者再升級得呢種火魔法

而家大家仲係就住黑警 唔敢大規模用火魔 只係零星一兩個人用

咁做未必好事，我個人唔想更多人受傷或被捕，佢嚟我走咪算

而家只有靠美帝介入了
日本好快可以建軍
東亞is 一盤big big 棋

而家港共策略唔係驅散，係圍捕，目的拉哂所有嘅前線，所以減少情緒主導行為先玩得落去

老貓no bullshit. open new post and cap 圖

work
work
work

原來大聲公平平地百零蚊有 夜晚唔使嗌到喉嚨痛

no urgent

幾十年前d卡式錄音機已經有speaker功能

Citibank 真係多咗唔少人開戶口，我去咗幾次朝早9:30開門時間，例有四、五個排隊開戶，citi開戶得兩條友做，每個做45分鐘，人多有排等

唔想嘥時間自己網上開戶穩陣

4獸叫U做就做，no excuse

休班狗？

淺黃淺藍group流傳緊d咁既野:

安全警告：警察局警告說，有一群人逐家逐戶拍門， 假裝是「Deparment of Home Affairs] [內政部］官員。他們持有[內政部］信箋的文件，並聲稱要確認每個人都有一個有效的身份證件，為即將舉行的選舉預備。他們其實是入屋打劫。 注意，政府沒有沒有這個行動。 請轉發到您的鄰居，朋友群聊。這班人無處不在，看起來好大方得體。請小心。

請小心電話號 28352500

民 政 事 務 總 署 (Home Affairs Department)

重 要 訊 息
本 署 提 醒 市 民 ， 小 心 偽 冒 聲 稱 來 自 本 署 的 來 電 及 來 信 ， 在 一 般 情 況 下 我 們 不 會 以 查 詢 熱 線 致 電 市 民 ， 我 們 也 不 會 致 電 或 以 書 面 形 式 要 求 市 民 提 供 個 人 資 料 或 繳 交 款 項 。 由 於 我 們 的 查 詢 熱 線 以 中 央 電 話 系 統 操 作 ， 本 署 的 來 電 不 會 顯 示 電 話 號 碼 2835 2500 。 如 有 疑 問 ， 應 與 本 署 職 員 核 實 或 向 警 方 反 詐 騙 協 調 中 心 24 小 時 防 騙 易 諮 詢 熱 線 18222 查 詢 。 詳 情 請 瀏 覽 以 下 兩 則 新 聞 公 報 ：

呢個好耐了

老貓有冇咆哮

老貓點睇每日都有支鬼IP大量掃瞄香港網絡？

"派錢呀仆街正苦"

all his staff

佢一路對住大波驊打J一路叫屌死你！

多數係老貓帝吧啲fd

scan for AV seed

老貓只想港共派8000俾佢，如果真係有，老貓會唔會捐1000俾612基金、星火之類呢？

佢會捐比apple同141

據有個做商場展場嘅老闆講，佢有個伙記好孤寒嘅，揸剷車，平時食飯都想側側膊唔比錢，都捐咗1000蚊飯票，老貓唔係仲孤寒過呢條友呀？

老猫真係人窮志短

老貓視財如命

u always go to 支那=love 支那，must use 支bank,dont cheat

you有開好痔愚 is 高危

冥幣衝緊92 老貓係咪會去深圳CALL G

老猫去開沙灣

過關-----消失中-----地球無此人

have 連仔 protect

4獸有你個人資料 JOE比

噚日見到個廢老係citi搞冥幣定期，我忍唔住望吓條奇葩，唔通佢真係以為冥幣上得番6.9以上?

is danger

蓋老母叫you stop 就是 want protect u

邊個叫你報FEVAWORKS活動

連仔唔包protect U. 又冇課金

老猫點睇個市唔上唔落?

快rip

齊蔭新主持幾正

老貓cap 圖，work

cap黑底圖

點睇D支鬼港漂日撚日警告香港人再唔平息示威 佢地就會走
佢地真心以為香港係靠班英文都唔識多隻既支鬼撐起

又話Lihkg仔個個 50k/月（起碼）

前線就黎餓死喇

1979前香港

有新鮮人

咩名

李芷晴

之前都出現過 做俾人化妝model

係 無端端做埋主持
啱啱睇返先記得佢係長頸華果屆

係 原來又係港姐

老貓快cap!

need j ! 急!

咪仲好 唔送

呢啲撚屌喺中環全部靠人事關係，有撚料到咩

依家得三姐咋喎

老貓一日冇圖，就non stop 狙擊

後果自負

我識有條柒姑碌 公司好難開銀行戶口
最後搵個RM搞掂左 佢竟然走去封利是比人
屌你老母痴撚線

應該送條中華煙吖嘛

爭第一個回覆有一種當年巨乳人妻同屌你老母留名嘅感覺

有人狙擊2獸

WHO

屌你老母係邊個？

老貓open new post no bullshit

no urgent need

亂鳩咁噏 巨乳同蓋清幾時爭留明？

爭住狙擊U就有

老貓點睇我又蛇王收咗工?

已fired

開曬名，仲狡辯，支那dna confirm

蛇王 is good

都唔嗰個係乜水，懷疑係U分身或者打手公司staff

老貓 我要求你公關道歉

老貓用分身做謠，中傷4獸，後果自負

老貓company is 洗腦式抹黑4獸集團

出哂分身抹黑4獸，老貓可恥

is 老貓分身 ac

d語氣一樣!

老貓究竟有幾多分身同staff喺連登帶風向？

我地寶號用緊IB 上次見佢地個SALES 條女明明話IB美股都係離岸 有走資作用

「窮撚」避險三寶：Citibank、美金、Firstrade

我用FT

呢個POST咁多負評 影視台班人以為真係有CAP慧中
原來係純吹水+狙擊POST

IB HK唔係offshore好似，FT就一定係，匯款係去美帝銀行，Citi轉唔收錢，轉25000以上FT唔收手續費，仲可以申請退25usd 電匯費

我準備申請返，白賺25美金

need bam

都怪老貓唔長進

我叫咗連仔bam U , bam soon

無謂掙扎，rich need poor

IB有香港牌同自己美國牌 TRADE美股 唱晒USD算係離岸掛

未必，富途夠美股。

如果係IB HK一定唔係居多，冇SIPC保障50萬美金

FT就係SIPC成員

why u so evil?

open new post 老貓 work

老猫open new post now!

urgent need

宇宙定律---循環

Open new post no lazy

still have 10 space

★J慧中時間又到了！（82) 冇圖，勿入

rich become poor

poor become dead

1001

#997

#998

#999

#1000